陳議員(suxxxxx)入一入！！！

屋企仲未收到月曆
可唔可以整份麻友月曆 派比我地佐敦街坊？

陳議員唔能駛做？日日狙擊住我來負皮？？？？

AV女優都有版權㗎

#1-4同一個人

AKB48中陸續有團員轉投AV界，分別有川瀬ともか、橘梨紗、逢坂はるな、城田理加、三上悠亞、紗凪美羽、渡邊麻友、松田美子，以及水嶋那奈，總數為10人

你唔講咪唔會負到

數完得9個ching柒左

原文得9個，就係數漏左渡邊麻友

佢死毒撚

負皮狗，𨳒佢個嘴

話時話見過佢真人啦，係佐敦公園玩千秋，仲想同小朋友玩，勁變態

仲要望住個電話睇兒登，一路係到負皮一路陰陰嘴笑

又負皮

希望個天收佢同麻友皮

係